岩岩網上流傳唔好食日本退消藥係咪真

求高手解釋

倫敦衛生與熱帶醫學院的夏洛特·沃倫·加什博士也表示， 目前並不清楚布洛芬對那些感染了新冠病毒的人到底有多大影響，比如對病情嚴重程度和患病時間長度的影響，也不清楚在健康人身上和本身就有其他基礎疾病人身上的不同影響等。因此，比較明智的選擇還是用撲熱息痛，而不是布洛芬。

同時，已經有一些證據表明，患其他呼吸道感染之後服用布洛芬，可能會引加重症狀。

假，澄清咗

呢啲咁撚重大嘅事如果係真係上晒新聞啦
得啲戇鳩瘋傳嘅嘢你都要黎問
驗下智商啦

單純係假設黎，未有實質證據。
Human pathogenic coronaviruses (severe acute respiratory syndrome coronavirus [SARS-CoV] and SARS-CoV-2) bind to their target cells through angiotensin-converting enzyme 2 (ACE2), which is expressed by epithelial cells of the lung, intestine, kidney, and blood vessels.

ACE2 can also be increased by thiazolidinediones and ibuprofen.

Consequently, the increased expression of ACE2 would facilitate infection with COVID-19.

We therefore hypothesise that diabetes and hypertension treatment with ACE2-stimulating drugs increases the risk of developing severe and fatal COVID-19.

你不如食啲啲dHA補下腦

eve？

止痛渣？

真野點會FWM